有機會8月12日吹風散水係想觀察示威者逃走路線同需時多少

今日可能會用棍亂打, 等D人走出公路, 之後圍捕.

希望我估既野係錯~~ 因為D狗真係好撚陰濕~~!

[總結] 林鄭：818民陣遊行要人呀！